希望G鋒負責對外文宣，暫時唔好上前線

G鋒你岩岩出黎就唔好冒險
你有黃之鋒法案、連Netflix紀錄片都有
外國輿論一定企你果邊
跟進番目前法案進度 同 G20 make唔make到noise好靠你同周庭

推

push

真
同埋下次麻煩佢講野時帶下頭盔

講“有民眾呼籲去警總附近集合”
唔好直接叫人圍

快D買機票啦
U NO FLIGHT TICKET

G phone買機票去大阪未?

岩
推